一人一個前度好嘅地方

我先
中學時期大家起身都趕住返學，但都會每日morning call我，我懶床想訓多10分鐘佢又真係會睇住時間再call過

一齊幾年每次出街都會送返屋企，真係有事都會傾住電話陪住我

中學生冇錢，但間唔中會買我鐘意嘅零食俾驚喜我

原來當分開得夠耐，就會連當初分開嘅原因都唔記得，淨係記得對方好嘅地方 (帽另計)

利伸: 散左好幾年 但啲咁青春嘅回憶應該會記一世

一齊陪做癲野，個陣明明仲係學生，一放學就翻工，出糧就用曬黎買野送俾我，帶我周圍食野去到邊都想要接我送我翻屋企，有事第一個出黎保護我。。可惜已經係前度

發埋啲On9 Post有乜意思
懷念前度好都唔知係開心好定傷心好

着住旗袍校服比我中出

誠心誠意

幫我慳錢

教識我對女朋友好係無用
同除帽最緊要快

識安慰人
不過都係一個仆街

痴線懷念下都唔得

上堂會同我一齊坐最後排搓手仔

完美

乜都好

係好又會分手嘅？

教識我愛一個人，唔係想要盡全力，反而要得閑潛下水，留返空間比大家

佢乜都完美

我剩係記得我點hurt 佢

後生唔識珍惜

真心愛我

一個好善良嘅女仔，希望佢一世都好

夠大波

話我知咩叫珍惜

Btw蝗語冇人屌
出post呀發post

唔好又會係埋一齊？

每次見面之前會自己灌腸洗好patpat等我可以隨時屌

好既地方？無